［預言］究竟嚟緊仲有啲咩會壞左呢？

你個嘢又壞左
我個人又壞左
仲有咩可以壞左

肥絲大隻壞左 壞埋右